入左一球牛，等收錢

個市跌唔落，入牛吧。

圖都無，你話你有2碌鳩都得啦

我都食左一球牛肉球

幫你打打氣

係跟呢個表，就無窮人啦。上呀牛

上 升盡佢!

下午就升，中美貿易戰都就打完，睇唔到有咩原因要跌

下午就跌，中美貿易戰都就打完，睇唔到有咩原因要升

而家教精你
嗰時唔升唔跌淨係炒個股

牛仔上呀

28100牛在此。

數錢

聽日再數

發達了恭喜

幾時都未驚過

禮拜一數錢

297見

ok

發發了

發啦呢次

幾時放no idea